買左全2.5大，半場入兩球，你地會唔會補無入球？

會
唔會
想聽下大家意見

補 輸少好過贏多

點睇呢個post開咩台，好似開錯台